點解無人再講醫管局

呢單好嚴重

推
太多社會問題一次過爆出黎
其實patient privacy真係好重要
咁多問題唔可以俾佢冷卻落黎

係

我就話點解會冇哂影
明明呢鑊野好大件事...

推

好多人以為只係義士資料外洩。其實陳醫生記招4:35開始，76個資料入面，係有唔係示威者的資料....